［緊急求助］我擔心自己會不舉！！！

是咁的，小弟一向係個血氣方剛有心有力嘅人。

由6月9號，條鳩一路一日硬過一日！但係上星期六日開始，可能因為無食催情彈，條鳩唔知點解開始縮下縮下。

即係咁，鳩呢家嘢有時都唔聽話，一旦軟咗就唔係含啜奶吹打飛機話硬就硬得返！

呢排一路都係keep住睇呢兩個月儲落嘅AV(Abuse and Violence)嚟當偉哥保持硬度，希望對家淫婦一開大門就直搗黃龍。

小弟不材，成鳩日睇鹹書，早排睇「金瓶梅」知道西門慶因為比潘金蓮控制佢話硬就硬話軟就軟，最終精盡人亡。所以想請教各位爸絲，有無其他仙方J圖，可以拯救小弟，免受不舉同精盡人亡危機呢？

自推一下 跪求方法